暗網講得多 有冇人真係睇過

有冇巴絲上過

我想上 但驚比人拉

驚咩
上完清除瀏覽記錄邊有人搵到你

你估人地真係靠你個瀏覽記錄搵到你嫁咩

有無link？

講得出啲咁無腦既野
你都係唔適合上網

無錯, check ip check isp , gg

好似爆左一次機就上得
不過啲野好高lv, 未夠準備唔好亂去

洛克人？

真膠定假膠

有啊 日日都上 要check 學校email

而家啲小朋友唔知咩叫假膠